[財政預算案民調] 65%港人畀預算案0分！96.1%人非常不滿258億克警預算

財政司司長陳茂波日前公布了最新一份《財政預算案》﹐當中最令人關注的項目莫過於全民回水一萬（向全港18歲以上香港永久居民回水每人一萬港元），以及向3萬警員批出下年度257.89億總開支預算。

就此，《壹週刊》早前進行網上民調，了解市民對這份《財政預算案》的看法。除了對整份《財政預算案》評分外，亦特別問到港人對「回水一萬」，及對克警批200多億總開支預算的看法。民調結果顯示，有65%受訪者給予今屆財政預算案0分（0為最低分；10為最高分），而更有96.1%人非常不滿預算案對向警隊批出257.89億預算。
【壹經典●新財爺】為一毫子帶白粉 向上爬脫貧 陳茂波：窮，不會談忠心 !

至於對財政預算案有甚麼意見，有網民留言要求政府「寧願不要一萬都不可過給黑警預算！」，有網民指出「畀警隊，等於增加市民對警察仇恨，搞分化！」，更有人表示： 「可以放棄一萬，要拉倒預算案」等意見。

是次公布的《壹週刊｜壹民調》計劃之網上民意調查，所涵蓋的調查時間由 2020 年 2 月 26 日開始，截至 2 月 28 日中午 12 時，有4,254人投票。《壹週刊》網站每個登記帳號在是項投票限定只能投下一票，以減少個別人士大量造票的可能。

咁波叔點解會多返接近20分？

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

仲有 65% 人畀 0 分

即係市民對黑狗眼火爆程度已經成為「基本盤」

狗政府必需清算黑狗 先可以換到香港既恢復

蘋果做姐，藍絲一樣仲佔4成，唔好自欺欺人

要攻立會

其實客觀上警察預算增加係必然，因為佢一手包辦大部分緊急服務，以前懲教/消防/入境本來都係警務處一部分之後先分立出來，繼續拆警隊係必需要減的唔係預算 ********係警務處規模

你哋冇立法會權就係咁
一世都會係奴隸
有立法會就可以玩哂
吹咩

5月1日前唔登記功能組別
就輸9成。

柒婆提醒大家

唔好有錯覺 蘋果啲受眾先有呢個數

thx for sharing